老老實實手機黎講一定係速成

見d人用手寫真係狗都唔屌

啱 啱啱都想開post講

識玩一定係筆畫=.=
以前k750i用到而家

粵拼

agger 手寫好易出錯字

手指粗 速成啲字咁撚細粒好撚難㩒 用電腦先會用
電話用開筆畫又快又唔會㩒錯

why bot倉頡 ? 打頭兩三個碼就自己跳個字出嚟

電腦用倉頡 電話用速成

倉頡
速成打兩個碼揾都揾死你
倉頡打頭三個碼基本上已經揾到想打既字而且手機倉頡唔洗打晒5個碼就出字

無人用筆畫？
定成班00後唔識筆畫

電話用筆劃方便好多，搭車好多時冇得坐都要單手回msg，好難用到速成/倉頡

用開速成，

學過倉頡覺得難，

但聽你講打三個碼都出到，

都係比速多一個碼，

又唔洗找到狗咁，

想再試試

我本來只係識速成
因為咁學識左倉頡
反而電腦做唔到未打晒就出字

同你掉轉

速成 倉頡 筆劃 都一樣無問題 一樣快
咁簡單既野連登仔都可以去討論

咁速成都係姐 得兩個碼
有時用得多隻字既話一個碼已經出

倉頡

之前用筆劃但係每次轉機都有啲字唔同碼 就轉咗用速成

啱 我都丿丨一一丿丶丿丶乛一一丶乛

速成 單手都得

倉頡真係好撚好用

講緊手機版，電腦版好垃圾一定要打全碼

筆劃唔睇螢幕都打到先係最強

用英文⋯⋯

錄音

語音輸入